{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_090585",
        "source": "온라인문서",
        "writer": null,
        "ISBN_ISNN": null,
        "version": null,
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2023-10-11",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "영덕 괴시리 스므나골 재사"
    },
    "text": "慶尚北道盈徳(ヨンドク)郡の領海面グェシ里に位置したナムジュンヒョンの墓を管理するために建てられた才人だ。この才士は1780年代に建設されており、ナムジュンヒョンのひ孫の南画数が修造したという。才士は前面4間、側面2間のストレート型ギョプジプであり、床が発達した。前列には、道祐四方、2間床、台所が配置されており、後列には類似の部屋、判子屋、部屋、台所が配置されている。前列床の前面にはパンジャンビョクがあり、上部世帯は5両横ナプドリを使用し、重量の上に童子大功を立てた。また、台所の中には牛小屋も設置されている。この才士は2004年3月11日、慶尚北道文化財資料に指定された。",
    "QA": [
        {
            "question": "ナムジュンヒョンの墓がどこに位置していますか？",
            "answer": "ナムジュンヒョンの墓は慶尚北道盈徳(ヨンドク)郡の領海面グェシ里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "誰がナムジュンヒョンの墓を管理していますか？",
            "answer": "ナムジュンヒョンの墓を管理するために建てられた才人が管理しています。"
        },
        {
            "question": "ナムジュンヒョンの墓は何年代に建設されましたか？",
            "answer": "ナムジュンヒョンの墓は1780年代に建設されました。"
        },
        {
            "question": "ナムジュンヒョンのひ孫の名前は何ですか？",
            "answer": "ナムジュンヒョンのひ孫の名前は南画数です。"
        },
        {
            "question": "才人が建てた墓の特徴は何ですか？",
            "answer": "才人が建てた墓は前面4間、側面2間のストレート型ギョプジプであり、床が発達しています。"
        },
        {
            "question": "墓の前列には何が配置されていますか？",
            "answer": "墓の前列には、道祐四方、2間床、台所が配置されています。"
        },
        {
            "question": "墓の後列には何が配置されていますか？",
            "answer": "墓の後列には類似の部屋、判子屋、部屋、台所が配置されています。"
        },
        {
            "question": "墓の前列床の前面には何がありますか？",
            "answer": "墓の前列床の前面にはパンジャンビョクがあります。"
        },
        {
            "question": "墓の台所の中には何が設置されていますか？",
            "answer": "墓の台所の中には牛小屋も設置されています。"
        },
        {
            "question": "才人が指定された日付はいつですか？",
            "answer": "才人は2004年3月11日に慶尚北道文化財資料に指定されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 211,
        "QA": 364
    }
}